曾經同個女仔好fd

曾經同個女仔好fd，表白拒絕左之後變到最普通嘅朋友，過左一排之後好似開始fd番，各位Ching覺得有冇機會一齊，如果有嘅要點做

有幾fd先？

準備再被拒絕一次

佢只係覺得你啱傾，但你未達到佢心目中理想男朋友的要求，所以冇乜機會。

有咩都同我講果隻

淨係想知有冇機會 如果冇嘅死都唔去馬

飛左佢同我一齊

淨係咁？ 可能佢對個個都係咁

有無扑過？

以我所知應該唔係

你係咪真係咁鍾意佢

只可以話沉左船 放低唔到

表白的通常腦筍未生埋先咁做
識噯昧先係皇道

利申：表過拍過分過

你一年後睇番呢句就覺得自己on9 同埋高估左自己

條女好正好大波？

以前都同過 d女仔好好傾，一次我嫌個女仔有雀班，一次嫌個女仔老牛聲，亦都試過俾人嫌我孩子氣。
有 d野，做 fd ok, 做情侣個要求高好多，唔到就係唔到。